(尋失物) 813機場唔見咗卡套(內有身份證同八達通)

係一個淺藍色卡套 應該9-10pm遺失咗
唔該大家幫幫手

Tg: HKpeoples

幫推

Push

（尋失物) 今日13/8 喺機場唔見咗個背囊